有冇人用開黑暗模式？

HKG+果陣已經用緊
人地冇用果d cap圖一下白mon
感覺就好似見光死